#Термины и определения
1. Компонент - это визуальный блок (наследуются от BEMDOM)
2. Блок - это модуль (визуальный, т.е компонент, или технический, например - библиотека)
3. Требования - принципы, которые следует соблюдать при проектировании архитектуры и написании кода

#Требования
1. Возможность добавления функционала без разрушения БЭМ-свойств блока (Алексей, Иван)
2. SOLID (Алексей, Иван)
3. DRY, KISS, SLAP, YAGNI (Александр, Иван, Алексей)
4. Блоки нижнего уровня не должны зависеть от компонентов верхнего уровня (Иван, Алексей)
5. Разделение бизнес-логики и представления (Иван, Алексей)
6. Отделение архитектурной логики от логики представления и от бизнес-логики (Алексей, Иван)
7. Вычисляемые данные не должны храниться (Алексей, Иван)
8. Добавление, удаление компонентов должно быть максимально простым (Алексей, Иван)
9. Создание новых страниц должно быть максимально простым (Алексей, Иван)
10. Блоки должны быть максимально простыми, изолированными и тестируемыми (Алексей, Иван)
11. Компонент не должен изменять входные данные (Алексей, Иван)
12. Рациональный выбор решений - понимаем для чего и почему мы это используем, можем объяснить (Александр, Иван, Алексей)

#Пожелания
1. Отсутствие "одержимости примитивами"
2. пп. 8, 9 - в bem.json
3. Единый стиль оформления кода и рядом (задейстовать линтер)
4. п. 11 - не МОЖЕТ
5. События системы и события пользователя должны разделяться
6. Минимизировать использование observable-модели
7. Не делай лишней оптимизации

#БЭМ-свойства:
1. Все файлы инкапсулируются в одной папке
2. Расширение файла обозначает способ использования в проекте
3. Модульные зависимости (зависимости модуля от других модулей) находятся внутри модуля
4. Имеет смысл использовать возможности БЭМ для передачи событий (и др. функции библиотеки)
5. Нужно иметь возможность наследоваться от компонентов
6. Указание блоков в bem.json

#Одержимость примитивами
Иногда вместо DTO (Data Transfer Object) следует использовать полноценный класс с методами обработки данных
